我有殘障，求救

世衛話我地過20歲無女屌就係殘障，所以可以推論大部分好似我d咁既7頭係殘障既。求脫毒解救

係。

係。。